CityU trans科一問

小弟year1 今年cgpa3.4 trans去civil/survey機會大唔大??

本身乜科先
yr1有無讀過同civil/surveying有關嘅course

本身係科工AP 但本身唔係讀civil/survey唔係應該唔會讀到佢d course??

咁低gpa就收皮啦

同問
有冇人知SEEM要幾多

佢剩係比放1個choice 好撚狗

想轉咩

上年問過高登巴打有兩個ee轉civil gpa都係3.6，但係好似得好少位